[徵學生] 你出學生證同 $500 買 AirPods 夾 Apple Back to School

我買 iPad，你 $500 買 AirPods

搵學生夾，一齊用 Apple Back to School 優惠（買 iPad 送 AirPods）
我買 iPad，你出學生證，我碌卡埋單
到貨後約你面交，你比 $500 我，AirPods 就屬於你

留意返係普通 AirPods 配備充電盒（Apple 官網原價 HK$1,299）
可以 +$300 upgrade 做 AirPods 配備無線充電盒（Apple 官網原價 HK$1,599），
或 +$700 upgrade 做 AirPods Pro（Apple 官網原價 HK$700）

有意的話請 add TG ，唔講價

戇撚鳩 比1k就幫你

痴撚線

俾名俾證重要俾埋錢
你咪好著數

真 想食埋信用卡回贈

仲要俾證一個陌生人 都唔知會攞黎做咩

學生證可以攞黎做咩？

有興趣就夾，可以慳幾百蚊買 AirPods

你無本生利仲賺錢

你咁講嘅話，出學生證都係無本生利

大家都係慳錢咋喎，我唔買 iPad 的話你拎住張學生證出街可以 $500 買到 AirPods?

我出學生證你攞張信用卡黎我俾錢ok?

嘩 你都幾著數

俾幾皮嘢讀一年唔係錢？一係你讀囉 咁咪唔洗搵人幫

年年你都拎我份副本用學生價買你咪好著數

洗撚搵你買咩

拉

洗唔洗我貼埋錢俾你買ipad呀

咁錢咪岀聲囉

買ipad有折仲想收人地500賣AirPods?

我係學生我自己買成set，自己食埋對AirPods 再用返學生價賣ipad俾你唔好？

樓主回應下
我呢啲先叫無本生利
同你夾仲要蝕五舊

仲要免費攞埋對AirPods 走

大把人想用back to school 優惠
洗鬼比錢你

可行呀，你試試搵人夾

搵到人夾了，謝謝各位回覆

樓主惡過狗